你地做緊咩？

年初一無年拜嘅你，就到六點 你地係到做緊咩？

落街同隻貓玩

覆你個po

放假冇野做

hea 緊。

悶到死 真係寧願返工，未試過咁想返工
有無咩即出炒散介紹比我？等我初二初三有啲野做下

返工

無野做 喺媽咪屋企

想出街 但又自己一個

有無興趣同我一齊出去睇煙幕

Tg ftw5576

冇拜年咪冇拜年囉 講到咁撚扯旗做咩

關你撚事

爆晒場啦

想奶